主持：李慧玲、余德寶 D100 左右大局 LIVE 1700-1930

主持：李慧玲、余德寶
D100 左右大局 LIVE
1700-1930
2021年1月28日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

=============

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

立法會十分鐘開完

聽眾 phone in 時間